Samsung電視 自己又開又熄 求救

突然自己又開又熄 過咗幾分鐘又無事
但第二日又黎料 時間仲耐咗
保養已過
求救 可以點做？

rip

rip
係咪睇咗貞子錄影帶

壞電源板
rip

無論物理上定靈異上都rip

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

即係換過塊電源板就整得返？

轉台唔好睇入住請拷門就ok